[英雄聯盟] LOL S8賽事討論區 #293

唔好再放凱莎 ..........

身價play

grex ap ad 30分鐘 雙 7/1

Stich

又293？

stitch

講撚左定架啦 讓一追三

金身joke

史迪仔

韓仔

運氣來了
對手自然會throw

ssg stitch

頭先開多左架過去294

屎滴仔成頭濕曬

靠運同海燈唔上水咋

Stitch 打到成頭汗

史迪仔個樣好似好燥

外卡大戰

史迪奇好似就虛脫

再兩場運氣

Stitch 流大汗

你係佢 都想入16強

Stitch:有人燈緊我思咪達

pk成場唯一貢獻就係呢招大！

有kaisa就贏 根本依隻嘢太撚勁

睇嚟呢個bo5個priority係凱莎>垃圾車>狗男女

GBM套裝無問題
原本個組合選夜曲就係補傷害
係垃圾車團戰打唔出恐懼問題大啲

算啦
俾海燈燈算係咁

上路比人夾左幾獲 仲做到野算係咁

止止血 士氣番黎

入教練室全部屌屌先

Empty做唔到野同candy唔跑線問題好大

好撚重

stitch呃左對面出armor，之後賣裝出AP

2kaisa+aatrox

垃圾車非ban 必pick
Grex下場要睇路啦

Empty個大次次都係拉坦

再加上kaisa出左金人 NOC就作用唔大

其實冰川ahri有咩用
唔係velkoz帶開架咩
btw 依場grex有士氣加乘

雖然結果論
我覺得未必要出呢套裝啦
rakan 夜曲黑視野 已經夠控
出純輸出裝個力度差好完喎

咪再開rakan

Candy 對線穩有撚用
場場唔走線

Kai Sa is so balanced LUL
打一波團戰收到1個頭即刻起飛

上到一半唔上
上路明知唔可以俾佢肥
你隻jg一定要保下路就做下野啦

一波捉中ahri 再一波捉中xayah

真係comeback得好靚

個chat room點解係咁刷黑人？
仲有黑人7係咩意思

過番去果邊294

中間果個賽評黎?